最新：人行定向降準一個百分點 料釋放4000億人民幣

最新：人行定向降準一個百分點 料釋放4000億人民幣

Gogogo

【人行對中小銀行定向降準 釋放4000億】

#中國人民銀行 宣布，對中小銀行定向降準。

人行表示，為支持實體經濟發展，促進加大對中小微企業的支持力度，降低社會融資實際成本，人行決定對農村信用社、農村商業銀行、農村合作銀行、村鎮銀行和僅在省級行政區域內經營的城市商業銀行定向下調存款準備金率1個百分點，於4月15日和5月15日分兩次實施到位，每次下調0.5個百分點，共釋放長期資金約4000億元。
-------------------------------------
最新 📣📣《信報》+《信報月刊》訂閱優惠
了解更多：

#信報 #即時新聞

又跌

到底銀行既錢仲拿唔拿到

又迫害熊軍

支那政府係咪冇好似其他國家咁派錢

陸續有黎啦，各國鬥放水 鬥印錢

14億人，根本冇可能派到

全世界印錢，會有咩事發生？

資產，商品升值，現金貶值

放比銀行
銀行都唔會借比中小企
有撚用咩

who cares

病貓10蚊gogogo

扮派錢當做咗野

4000萬億就話姐

咁應該係升？期貨唔郁既喂

最後舊錢借唔借比人/借比邊個都係銀行決定
普通人根本攞唔到

Cash is trash

一人派100蚊都要跳樓

一早 Price in 左啦

即刻諗起呢圖

夜期跌喎

其實降required reserve ratio 有好有唔好
唔好諗住實升
加上佢又唔係多 得4000億

跌?睇過?

依家去到幾多%？

之前降嗰幾次都係唔郁甚至跌
所以唔好以為放水就一定升

我反而想知降到幾多% 6定7？

又放水 個%可唔可以負？

唔拎CASH可以拎咩
股又跌 樓又買唔起
唉 硬食

比d國企新債還舊債
其實呢個遊戲玩左4,5年

梗係唔得啦
存款準備金最低就係0

屌你老母簡體字
我記得有張係繁體架

2020年01月06日
大型金融機構 12.5%
中小型金融機構 10.5%

自己減返1

唔介意睇殘體自己入

無記錯既話, 依家仲係雙位數, 有排降

雖然會通漲到仆街，但人工都會因為咁升少少，中國人又贏

負數 唔好煩啦

個別地區政府有消費卷
但都係每人一百幾十
另外聽聞會退稅，但無咩見大陸講

反而政府就好積極呼籲人民捐錢，連小學生都要捐

有可能
Wechat派
非現金
冇影響
好易

金 油 債 期貨 珠寶 藝術品 奢侈品（酒之類）

可以買車買樓買菜了！

4000億is nothing

40萬億就差唔多

得金係買得過 油/債都好唔實在
LUXURY都係

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

放左就會借出去咩
咁危

一個百份點就有一千億
Btw其實有冇用

今年第幾次

仲有6% 幾萬億

其實成日降準
都睇唔到有咩分別既
個市又唔係爆升
其實做左d咩？

We7改個數字有幾難

中小型機構變單位數了

係，放比銀行還錢，左手過右手

印象中好似上個月試過？都有上面張降準gif睇。

錢姐，印就有

放多10倍都唔夠買D支那垃圾債啦

人行定向降準 釋放長期資金5500億

泥牛入海

而家降準無用啦
m2 同gdp比例越大
印錢放水跟本已經推唔到經濟

依家係10.5%，已經降冇可降

咁少？扮消毒印多幾萬億出嚟重好喇

我網上search
好多國家都係單位數字

存款準備金如果落到單位數，如果一金融海嘯就好似美國08咁佢唔可以再降

樓市

Basel 又變左鳩up

經濟體唔同，同人民存款習慣都唔同，支那人中意草錢，個基數大，存款準備金太少，一多人攞就仆街，依家個都係支那一直保持高存款保證金原因

好彩有樓

去槓桿化都只係一個口號

人類總...

支那可以提款都的去坐監，點同

冇人信了
準什麼

係支那寶後面打多個0
錢都唔洗印